救命 同老細講野成日唔覺意用命令式句子

e.g. 佢review緊d文件
我有張野想補充, 咪敲門,
話: 同我攝返入去唔該
屌諗返都打冷震好想死 點解會咁

搵ST

習慣加句 可唔可以幫我 囉

同朕check下

可唔可以幫我 塞車晏啲返

加句麻煩你喺前面

on9 你自己filing 返入去啦

我有個on9同事又係咁
唔講仲以為佢先係上司

依D重難聽

明明呢D基本教養黎...

因為你用左個「同我」應該要用「幫我」
你英文開頭都識用個”Please”啦

英文開頭用please都係命令架

幫我攝返入去唔該

有咩分別

咁要人幫應該點講

我有d補充想攝返入去

成個表達係你去做 而且講野完整句子 聽落已經順耳好多

一齊做野有無可唔可以幫我
比樣唔係佢既野先會講
或者有事

可以講我有份野想加落去

做你同事/下屬應該會好快樂

Same here

好唔自然咁

唔關語氣事
係你將你要做既嘢叫你老闆幫你做

咩都加‘唔該我想’咪得

老闆又點 都係同事

Would you please xxxxxx.